{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2795986336/suwon-hotellowa-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743057&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321017973&selectedRatePlan=387571267&expediaPropertyId=87343323&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 호텔로와"
    },
    "text": "水原ホテルに来て (수원 호텔로와)\n水原ホテル路の場合、広橋湖公園から4kmの距離に位置しています。 特典としては無料WiFiとセルフ駐車が提供されます。 水原市庁駅からは徒歩6分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "水原ホテルは広橋湖公園から4kmの場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原市庁駅からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "水原市庁駅からホテルまでは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの方法について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に事前に連絡してチェックインの詳細を確認してください。予約確認メールに連絡先が記載されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。また、チェックインは満21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ホテルの共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 423
    }
}